iOS 10上唔上12好

小弟有部行10.3.2嘅iPhone 7 Plus同埋一部行10.2.1嘅iPad Pro 9.7
想知下各位巴絲嘅選擇

iPhone 7 Plus:
正皮：升啦
負皮：死守

iPad Pro 9.7:
正皮：升啦
負皮：死守

等多幾日先

有得揀我會留守10.3.3，除非用開Apps唔support iOS 10

7 Plus 久唔久會lag一下
iPad Pro 9.7個chrome開得太多tab會force close

除此之外基本上個人認為無乜大問題

我而家用開嘅九成以上apps依然support 10

我用Iphone 6
升上12之後感覺順咗

食電情況如何？

我冇換過電
玩咗兩個零鐘電話，冇咗15%
包括youtube，whatsapp，facebook，連登

既然iPhone 7 跟機係iOS 10可以唔洗升，如果有得再比我降級我一定落番10.3.3

死守 愈升愈食電
利申 IOS8

其實每一次更新ios既最新版本係咪會比前一個版本食電？

升左 好撚順

7plus升咗好順

冇錯，連個樣都順埋

岩岩都升咗部ipad pro9.7 感覺良好
電量要觀察多幾日

iPhone7己上iOS12非常順暢，一直順過11

上完快撚到痴線
部x竟然可以仲順過之前

唔升用11.x lag 爆
利申：6 plus

ios 10上12

用snapchat啲電真係倒水

Air 2升左，感覺良好

Push